\documentclass[UTF8]{ctexart}
\title{引言}
\author{wsycarlos}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
\section{项目简介}
这是一个架空世界的商业页游，世界大部分面积被水覆盖，各路嗅觉灵敏的商人以及他们的船长海员们驾驶着各种各样的船只在世界中穿梭，给各地的人们带来各种必需品，建设每个城市。玩家扮演来自世界各地的商人，驾驶着他们家传的小船，与其他玩家以及电脑模拟的各种强敌在这充满机遇又危机四伏的世界上奔波。
\section{世界观}
\subsection{世界}
世界由三个联邦组成

\subsubsection{帝国}
由最富之国，最强之国和最神秘之国（名字待定）组成的帝国，地处地图中心，虽然只有三个国家，但是实力之强不容小视（玩家不能出生在帝国）
\paragraph{最富之国}
该国售卖钻石和各种珠宝，这是全世界唯一产出这些物资的地方，依靠高价卖出稀缺品，积累大量财富，但是由于只有这些特产，其余资源全部依赖进口，所以依然需要与其他地方搞好关系。
\subparagraph{城市组成}
两座城市，一座主产钻石，辅产翡翠和猫眼，另一座主产红宝石和蓝宝石，辅产祖母绿和猫眼石。

\paragraph{最强之国}
该国售卖火药以及相关武器，这是全世界唯一产出拥有火药生产技术的地方，依靠火药以及所生产的众多热兵器，这个国家成为唯一一个进入热兵器时代的国家，但是由于稀少的人口，无法大规模对外袭击，且所有资源全部依赖进口，所以依然需要与其他地方搞好关系。
\subparagraph{城市组成}
两座城市，一座产火药，另一座产火枪，铁炮，加农。

\paragraph{最神秘之国}
该国售卖香料，葡萄酒与蜂蜜。这是全世界唯一产出这些物资的地方，而且每年只有特定月份产出，售完为止，船只靠港可以售卖货物，不可购买任意物资（三种特产除外，本地人除外），非常神秘。所有资源全部依赖进口，所以依然需要与其他地方搞好关系。
\subparagraph{城市组成}
一座对外城市，没有人口，只负责买卖，不可作为家乡城市。一座不对外城市，可以作为家乡城市，但是对城市贡献度要求苛刻。

\subsubsection{部落}
地处地图北部，特产羊毛，布，砖，鲸油，兽皮，同时也生产木材，麻，生铁，铁器，利刃，盐，沥青，肉。相对落后，有大把机遇。

\paragraph{阿拉巴斯坦}
该国布满沙漠，特产羊毛，布，木材，生铁，铁器，利刃。缺盐，肉。
\subparagraph{城市组成}
首都盛产羊毛，布，为第一大城市。工业重镇盛产生铁，利器，利刃。山区小城盛产木材。

\paragraph{北境之城}
该国幅员辽阔，城市众多，特产羊毛，布，砖，兽皮，木材，生铁，铁器，利刃，盐，沥青，肉。 
\subparagraph{城市组成}
首都盛产羊毛，布，为第一大城市。工业重镇盛产生铁，利器，利刃。山区小城盛产木材。


\paragraph{其他国家待定}

\subsubsection{联盟}
地处地图南部，特产稻谷，陶器，皮革，鱼，啤酒，同时也生产木材，麻，生铁，铁器，利刃，盐，沥青，肉。相对发达，但是竞争激烈。

\paragraph{国家待定}

\subsection{物资}
共有30种物资生产于世界各地。

\subsubsection{原材料}
木材，麻，生铁，盐，沥青（产于部落与联盟），羊毛，砖（产于部落），火药（产于帝国）
\subsubsection{食物}
稻谷，啤酒，鱼（产于联盟），肉（产于部落与联盟）
\subsubsection{消耗品}
铁器（产于部落与联盟），陶器，皮革（产于联盟），蜂蜜（产于帝国）
\subsubsection{奢侈品}
兽皮，鲸油，布（产于部落），红酒，香料，钻石，蓝宝，红宝，翡翠，猫眼（产于帝国）
\subsubsection{武器}
利刃（产于部落与联盟），火枪，铁炮，加农（产于帝国）

\end{document}